依家仲有冇女人堅持結婚先扑野

岩岩出世？
一夠16歲就趕住扑野喇

未夠都趕住比人屌宜家d女

我 真心覺得第一次要比老公

我

頂唔順呢d。我又唔介紹處唔處d on9野。

但偏偏我遇親都係咁諗。

救命啊。有無諗過男人都係呢種思想我受害者

我 已同男朋友講好
利申 初戀

我女朋友都係咁諗

唯有尊重佢

大把，身邊所有朋友都系。
利申：我都系咁諗

我有個朋友好堅持，不過佢疊埋心水想嫁有錢佬

我 尊重返老公 雖然老公未必處

有無諗過30歲都未結得婚

一樣

走啦5P仔..MK兒女重有處淨底咩

冇

系你老母

你戶口好多零頭--> 冇
otherwise--> 大部分都堅持

我

我驚你地以為無
所以留言

咁多巴打扮女人。。

藍名姐

一早比人破撚左處又話你知咩

自懂事（中五）睇高登睇到大
見到篇禮服潮文之後嚇左嚇
而家拍拖會同男友講定
佢尊重我

絲打個名歌詞黎？

唔係 比人鬧我成日改名 所以咁改

成日改名！

我見證住一個舊同學，畢業哥時仲口口聲聲話自己處女朵
過左外國讀書一兩年之後仲串返我轉頭話 “幾多歲人呀？”
不過都好啲，唔係食洋腸

就算有 啲男人都忍唔到啦

成班臭西，屌你老母

唔插得妹妹
其他OK

D耶撚妹特別鐘意

同自己拍拖就唔俾留處，同人哋拍拖啪啪啪就係雞係公廁

我條女 結婚後

我會堅持扎埋腳囉 咁先係女人

奶妹妹都得？

第二次呢

哂9氣
識有個女仔話要留俾老公，同個男仔拍咗5年幾拖，點知個女轉工後識咗一班仔，曖昧完一番揀個有樓有車嘅新仔，飛咗個舊男友第二日就同新仔拍拖，2個星期就同新仔去旅行，咁就無咗喇

舊仔5年幾以嚟啪都未啪過，好傻好天真

如果真係嘅又無所謂，最怕係最後一手結婚前無得驗貨，結完婚先知係非處牛肺白帶西就陰公

我係男, 我都想結婚先扑
利申 a0

師兄保重

我 24歲

大魔法師

可能就係咁戇鳩先溝唔到女

樓上自稱結婚前唔扑野既絲全部都係暗倉大肥婆

有幾戇鳩？男人就冇貞操嘅？就唔可以留返比第時老婆嘅
同埋溝女同扑唔扑有咩關係？
難道巴打你係帶住扑野嘅心態去溝女？
咁死得啦，唔怪得產房都開始冇處女
我諗遲下想搵個處都要mark在射精前

我覺得做人有啲矜持係好事 但有無覺得如果到結左婚先扑野 發現原來大家係性事方面係完全唔夾 到時一定會後悔 除非你話雙方都係性冷淡咁我無野好講

現實與理想

但男朋友好有時會嬲嬲地
有做其他野

咁結婚先扑得野又係咪帶住扑野既心態去結婚丫？

系你老母垃撚圾

唔錯，好多好女仔

係囉 扎腳先係好女人

同意...所以反對婚後先性行為

btw 我都冇話過唔留, 我係覺得依家仲有呢種諗法嘅自己好戇鳩姐

有 我係

呢個真

每次都有班精蟲上腦嘅戇鳩仔拎紮腳黎比較

點解你會assume 係男人既？
女人唔可以鍾意扑野？

我本來夠係
同ex都講到明
最後咪又係俾個ex氹到俾左隻豬佢
你地班臭男人
咁鍾意處就記得破左人處就同人結埋婚啦
利申：發泄mode

自己鐘意扑野就要全世界陪你班冇尾狐狸扑野

Ex, 陰公

其實咁諗無問題，我仲幾佩服tim

而家d女趕住升中一就俾仔屌嫁啦
我條女就係咁

我女朋友都係咁諗
尊重佢 佢初戀

啱啊 利申藍絲

感覺似樓主特登開post引曬d處出黎

估唔到咁多人仲重視第一次
真係好撚感動。
加油

有
我條女淨係比我插屎眼

應該升格處女標準。
含過撚都唔應該算係處女。[size=2]可惜万樣睇/size=2]

你

肥婆樣衰一定咁諗安慰自己
靚女大把仔日日輪流扑

贊成婚前性行為＝精蟲上腦

氹！？

你無分享受？收皮啦

扮就大把

呢家想要處女要去醫院預約

我條女

見到我碌野都忍唔住啦大佬

連扑完野要結婚都冇人堅持啦wor ching

( Show Blocked User - 笑笑口 )
好撚清高呀

系你老母閪

懺悔完心靈上仲係處

同感

系你老母呀文盲

系你老母，早日死全家

D女扮就識

一拍拖就比男友姦咗啦，
依家咁開放
唔插都全裸含

想要處?唔係牛肺已而好好

有好多女仔話要比第一次老公，但肯口交摸腸會陰核高潮指插什至插屎眼...係唔比條J入陰道姐，咁仲叫唔叫處女？

好睇唔過眼呢啲偽處女

Btw唔扑野都有好多野可以玩既

咩都玩過曬，轉頭扮曬咩都唔識，呢啲女先勁

又唔係堅持要結左婚先扑嘅
但會堅持去到真係打算同佢一生一世先會扑

My gf

認同

即係咁
做其他野，但唔插入去，
含吹奶啜齊晒都可以話自己係處？

你自己唔堅持都關其他男人事啊臭雞

13都被中出啦，唔好話16

你飛人 定 人飛你

呢度
咩野性事都冇做過
利申：藍絲

洗唔洗著罩袍出街

處=處女膜
講完

依家仲有冇男人堅持要搵處女？

男朋友唔肯扑

岩你老母？

系你老母？

岩有咩問題呀 食懵左？

處=處女膜
咁踩單車穿左但未做過都唔係處女啦
含吹奶啜做齊都可以認自己係處

有個朋友條女係耶撚 所以唔俾

當佢真係你老公~你肯定佢一定唔會離婚?

我一拍拖就講到明唔扑 一定俾留俾老公
但佢聽到個下個樣好似見到怪獸咁，話真係嫁

利申18

未懂事前比人屌到黑

其實我唔多介意係唔係處

做運動個d 唔係處lu

我 除咗想留比老公
好大原因喺驚痛

一直堅持結左婚先搞得
男朋友一開始都應承 但之後拍拖愈拍愈耐
佢都開始忍唔住 有時會氹我話想扑
但最尾都無俾 見到佢忍住個樣其實都唔係幾忍心
利申：就黎3年 初戀

唔係留俾老公，係留俾車同樓啫

有咁多絲咩lihkg

20歲 靚女 未破處 都係比例少
呢個時代好少介意呢啲處唔處女
尤其本身係非處男更加係唔介意
呢個係真實情況

通常女人既第一次都係俾佢最愛既人，可以唔係初戀，但多數都唔會係老公，老公係用黎埋單既

其實兩個人之間感受到對方係真係愛你錫你既話
比第一次對方又算得d咩 你估呢度係大陸咩
搞到好似一定要係處先有人同你結婚咁款
再者 將來真係同你結婚果個人都未必再係你一生最愛

可能係自己思想仲好保守
覺得未結婚就唔可以扑野
雖然唔係耶撚

未被開發姐

係咪得我先咁奇怪
第一次係求其送出去(當然係男友 但無乜特別話好愛
因為覺得係負累 廢事煩

女人會唔會覺得男人咁諗係戇鳩

識得個女仔朋友, 佢男友信教既, 一定要結婚先扑得, 所以佢成日都話好dry

其實男同女都幾慘

我係

第一次畀咗而家個男朋友，大家有共識會結婚 但其實處唔處有咩所謂？只要個女人係有自己堅持唔會隨隨便便就畀人屌就得啦

拖都唔好拍，等父母搵自己老公